興民邨女子被非法禁錮強姦 警拘3男女

警方拘捕3名男女。姜偉康攝

立法會議員區諾軒與區議員黎志強到場了解事件。姜偉康攝

多名警員手持盾牌到興民邨調查。香港突發事故報料區圖片

一名女子需要送院檢查。姜偉康攝

柴灣發生非法禁錮及強姦案！晚上7時許，警方接獲報案，指有人被非法禁錮在興民邨一單位，多名警員手持盾牌到場調查，氣氛緊張，其間更有人在上址一單位內與警員對峙。

事件大約擾攘一小時後，警方終拘捕屋內兩名34及25歲男子及一名28歲女子，而另一名42歲女子需要送院治理。

警方經初步調查，相信女事主在上址單位被人非法禁錮及強姦，三名男女涉案被捕。案件交由東區警區重案組跟進。

有關相片及片段被人上載至fb群組，發帖者聲稱「大批差佬喺興民邨check學生」，事件引來一眾網民熱烈討論，擔心有示威者遭警圍捕，惟立法會議員區諾軒到場了解後，證實事件屬非法禁錮。區議員黎志強引述警民關係組表示，與立法會的事情無關。

大家記緊冷靜返啲先，記得fact check

42歲都被人老強？屌老母咩

熟女

34歲同25歲男子 夾埋一個28歲女子去姦一個45歲老人？

屌 嚇撚死我

２８歲都仲講得通
４２咩料呀

冇人站在42歲老女人嘅立場，佢比人女女女咗

28戱女唔好過42歲女？重口味

特別口味

42歲啫
可能細細粒咁嘅樣呢

41歲得唔得?